點先比人罵到狗但個樣都唔變？

比人罵完後我個樣會比人話成個樣好似好驚同唔開心，但實際上唔係好驚，只係比人罵完會失魂。有冇方法扮到唔驚同唔失魂？

返多幾年工

先出去裸跑3個圈先